[ 移 動 文 宣 ]㷫過火屎

如果將重點文宣圖(大字彩色eye catching)最好有埋英文
扣係背囊迫人睇work唔work？eg.等車搭車大把人望
拋磚

執法獨大
凌駕立法
１．撤回逃犯條例
２．撤回暴動定性
３．釋放義士
４．追究警隊濫權
５．立即實行雙普選
清算黑警 黑警十八代仆街冚家鏟

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

推

和理非都做到嘅嘢
每人都出下力啦
就變中國香港啦

孭係背脊提醒香港人
無一隻黑警係無辜

香港，時代革命！ ——————————————
八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選 六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

示意圖

冷氣軍師大力一推

我得A3黑白ok?

包埋個人都ok
貼落件衫都ok
印埋落衫仲ok

[緊急分析]法！不！責！眾！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

而家係文宣既主場，就係想街見到呢啲圖！要一街都係！

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

多左個海南島

冷氣軍師推完又推

721 811

721
811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

721 811

721 811

721 811

721 811

721 811

721 811

當鎖匙扣又得
裝飾日日轉又得

７２１ ８１１

手動過膠